{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67508&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천해뜨는언덕펜션A"
    },
    "text": "当宿は、きれいなホテル式寝具類と原木インテリアのペンションに宿泊できますが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、火炎物質の使用に関する制限もあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場があり、ポチョン・ハーブアイランド入場券を50%割引いたします。 炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができ、利用時間は22時までで、現地決済が可能です。 周辺には、ハンタン江ハヌル橋と抱川アートバレーが車では6分、ハンタン江ハヌル橋は車で30分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "宿泊可能な客室のタイプは、ホテル式寝具類と原木インテリアのペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ポチョン・ハーブアイランド入場券の割引はありますか？",
            "answer": "ポチョン・ハーブアイランド入場券を50%割引いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。利用時間は22時までで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンタン江ハヌル橋と抱川アートバレーがあります。ハンタン江ハヌル橋は車で6分、抱川アートバレーは車で30分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 345
    }
}